大量三毛帶風向,鼓吹同藍屍打

等曱甴有得唞？等曱甴宿舍安全啲？

支共奪權手段人民鬥人民,拉一派打一派,呢班垃圾唔會玩得耐,聚多兩三次就會散,唔建議主動出擊,只係還擊就夠,有氣有力打多幾隻曱甴,請下曱甴宿舍飲雞尾酒仲好

係
明顯人權法就過
班狗唔想自己出手就假手於班on9藍絲